情人節只不過係商人用黎賺錢既日子⋯

醒目既我，當然唔會中招啦！⋯⋯⋯⋯ btw單身🐶好涷